{
    

  "All 3": "全部 3",
  "First-2 No.": "前 2 名",
  "Last-2 No.": "最後-2 號",
  "Dragon/Tiger/Tie": "龍/老虎/領帶",
  "2sides": "2面",
  "Fixed Place Combo": "固定位置組合",
  "Sum": "和",
  "Form": "形式",
  "Lack": "缺少",
  "Lack mark": "缺註",
  "Line chart": "折線圖",
  "Cold/Hot No.": "冷/熱 否",
  "Last 30 draws": "最後 30 次抽獎",
  "Last 50 draws": "最後 50 次抽獎",
  "Last 100 draws": "最後 100 次抽獎",
  "Lack": "缺少",
  "Lack mark": "缺少标记",
  "Line chart": "折线图",
  "Cold/Hot No.": "冷/热号码",
  "Last 30 draws": "最近30次抽签",
  "Last 50 draws": "最近50次抽签",
  "Last 100 draws": "最近100次抽签",
  "Draw": "抽签",

  "Winning No.": "中奖号码",
  "Sum of All 5": "所有5个数字的总和",
  "Sum of First 3": "前三个数字的总和",
  "Sum of Middle 3": "中间三个数字的总和",
  "Sum of Last 3": "最后三个数字的总和",
  "Chart 1st": "图表第一",
  "Chart 2nd": "图表第二",
  "Chart 3rd": "图表第三",
  "Chart 4th": "图表第四",
  "Chart 5th": "图表第五",
  "No. Layout": "无布局",
  "All 5 Group": "所有五组",
  "Group 120": "组 120",
  "Group 60": "组 60",
  "Group 30": "组 30",
  "Group 20": "组 20",
  "Group 10": "组 10",
  "Group 5": "组 5",
  "G120": "组 120",
  "G60": "组 60",
  "G30": "组 30",
  "G20": "组 20",
  "G10": "组 10",
  "G5": "组 5",
  
  "Sum": "总和",
  "Big/Small": "大/小",
  "Odd/Even": "单/双",

  "0": "0",
  "1": "1",
  "2": "2",
  "3": "3",
  "4": "4",
  "5": "5",
  "6": "6",
  "7": "7",
  "8": "8",
  "9": "9",
  "Occurrence": "出现次数",
  "Occurence: Real occurrence sum in draw": "出现次数: 抽奖中的实际出现总数",
  "Average Lack": "平均缺失",
  "Max Lack": "最大缺失",
  "Max Row": "最大连续出现",
 "g60": "组60",
  "g120": "组120",
  "g10": "组10",
  "g20": "组20",
  "g30": "组30",
  "g5": "组5",
  "First 4": "前4个",
  "Last 4": "后4个",

  "Guess rank": "猜排名",
  "Dragon/Tiger": "龙/虎",
  "B/S/O/E": "B/S/O/E",
 
  "2sides": "2面",
 "Big": "大",
  "Odd": "奇",
  "Even": "偶",
  "Small": "小",
  "Big/Small/Odd/Even": "大/小/奇/偶",
 "B": "大",
  "O": "奇",
  "E": "偶",
  "S": "小",
  "All 5": "全部5",
  "First 4": "前4",
  "First 3": "前3",
  "Middle 3": "中间3",
  "Last 3": "后3",
  "First-2 No.": "前2号",
  "Last-2 No.": "后2号",
  "Dragon/Tiger/Tie": "龙虎和",
  "Bull Bull": "牛牛",
  "Stud": "梭哈",
  "Three cards": "三张牌",
  "Integrate": "整合",

  "Sum of Dragon/Tiger/Tie": "龙/虎/和总和",
  "1st": "第一",
  "2nd": "第二",
  "3rd": "第三",
  "4th": "第四",
  "5th": "第五",
  "Toak": "三条",
  "Four of a Kind": "四条",
  "Gourd": "葫芦",
  "Three of a Kind": "三条",
  "Straight": "顺子",
  "2 Pairs": "两对",
  "1 Pair": "一对",
"High card": "高牌",
  "P/C": "玩家/庄家",
  "No. Bull": "无牛",
  "Bull 1": "牛一",
  "Bull 2": "牛二",
  "Bull 3": "牛三",
  "Bull 4": "牛四",
  "Bull 5": "牛五",
  "Bull 6": "牛六",
  "Bull 7": "牛七",
"Bull 8": "公牛8",
  "Bull 9": "公牛9",
  "Dragon": "龙",
  "Tiger": "虎",
  "Tie": "平局",
  "1stV2nd": "第一对第二",
  "1stV3rd": "第一对第三",
  "1stV4th": "第一对第四",
  "1stV5th": "第一对第五",
  "2ndV3rd": "第二对第三",
  "2ndV4th": "第二对第四",
  "2ndV5th": "第二对第五",
  "3rdV4th": "第三对第四",

  "3rdV5th": "第三对第五",
  "4thV5th": "第四对第五",
  "Span": "跨度",
  "Sum Tails": "尾数和",
  "Last 3 Group": "最后三组",
  "Group 3": "组三",
  "Group 6": "组六",
  "group6": "组六",
  "group3": "组三"
  "": "",


  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": ""
}
